要向陳同佳收取安全屋市值租金

住安全屋唔洗俾錢呀撚樣?

心情好先比啦